【珍言真語】(字幕)專訪劉細良(11): 香港建制商界希望順利選舉，但中共希望製造大規模暴亂，之後利益重組；

【珍言真語】(字幕)專訪劉細良(11): 香港建制商界希望順利選舉，但中共希望製造大規模暴亂，之後利益重組；在前線打人的警察，都不希望戰爭結束，害怕被